緊急，女朋友媽媽俾人泰國屈偷野，要俾35000美金先有得走(2)

個個一定係女朋友mami黎，因為wtsapp有傳過voice message，同埋平常打字既pattern都吻合。
岩岩有議員助理打黎話會叫議員幫手跟進

留名跟進

唔覺得泰國真正海關會玩到咁大

沖哥同你講啲咩

都係唔撚理我

整個黑色旅遊警示俾佢

幫我同佢講聲對唔住

似係fake海關

希望伯母冇事

沖哥其實跟得好緊，我都係度向佢致歉
會再親口同佢講

唔好影衰連登好嗎

x2 所有嘢都係誤會

繼續推

幫推，遲下要去泰國好驚

推

本身plan緊去
而家不了

屌 以後自已去旅行好 屋企人去旅行都好 迫鳩佢地Set左Find my iphone先 唔係出事都搵唔到人求救
推下 希望樓主女朋友老母無事返黎一家團聚

認真樓豬同女朋友都行得唔畀錢呢條路，考慮下用埋傳媒力量煲大件事

35k usd收買泰國猶差都夠啦

沖哥有追post，對唔住

有無期限話要幾時比錢

真同假都危

追哂 好擔心伯母 希望伯母無事

以後外國出事
上連登問可能比搵中國大使館更可靠

lm跟進

會唔會太耐拎唔到錢都隔硬屈伯母架

幫推

Bno搵英國 香港特區搵香港or中國

好恐怖 俾人困住成日 希望伯母同其他受害者都無事

老實講，人地係泰國通都冇義務要做啲乜
而家咁落力幫手已經好唔話得

add唔到佢facebook 你叫佢睇下呢個post

你班友咁快屌沖哥

衰衝動

沖哥我昨天買左你個本 旅遊書

呢樣真，重要今日一send比佢，佢就話咁大數目，如果係泰珠我都會即刻去救佢先

太過擔心樓主啫

你班友仔
快啲上去人地facebook謝罪啦要

其實沖哥奉旨幫你咩
係度咁急屌佢做乜

都話咗add唔到佢留唔到言

我唔明點解樓主死拖爛拖唔肯直接搵沖哥幫手
佢識好多人，實拆得掂，老實講你報警乜乜柒柒都無用，泰國d警察同香港d黑警一樣無撚用
希望你唔係假膠，唔好消費一眾巴絲嘅關心

希望沖哥搞得掂
到時買佢本旅遊書支持下佢

對唔住 沖哥

樓主係搵錯fb先有誤會

推到沖哥睇到

做唔到咩野唯有幫推

聰哥前排先食完你d餐廳
留名

可唔可以講下事發經過，岩岩用睇故mode 都見唔到detail

用BNO 要見英國領事

推！

開頭以為唔應樓主message，後來巴打send去page睇到即刻回覆幫手

泰國通 胡慧沖

細細個就聽過呢個名

x2

胡力威你畀人點名放上facebook

沖哥

希望伯母無事

lm

其然忽巴打都真係唔話得 真係有跟貼搵沖哥
都唔該沖哥

沖哥
你係我新偶像

btw推

點樣可以聯絡沖哥

其實樓主係咪假膠黎

希望伯母無事

推post

希望快啲冇事快啲出返嚟

假就危到分分鐘會標參
真就危在會唔會比政府攬

依個真班傻閪就一尾屌鳩roger唔幫唔盛 重話咩要包庇泰國 笑撚大個口

正皮幫高調

知錯啦可唔可以原諒我
btw 我一開始以為沖哥唔理佢啫

其實點解唔用傳媒搞大佢？
你搞大左泰國果邊反而唔敢亂黎

據我所知 會迫人影裸照

其實有時真係唔好一黎就即刻屌柒人。
我都係keep住追post 先見到roger係大本營回左巴打 跟住重見到一堆閪頭係咁bin鳩roger

如果呢次最後都係無從入手，會唔會考慮俾錢救人算數，人緊要D，雖然一開始都冇諗過要捉人

係咁架啦，香港人好少為人著想

畀咗錢都保證唔到班仆街會放人，一間食住上重邊有錢畀出嚟

我見到唔止你一個
你肯認錯大家有眼見
其他閪頭就深潛吧啦 唔好再上黎柒了

對唔住沖哥 真係衰衝動+純粹誤會

其實人地只係喺泰國住、鐘意依個地方

但唔代表關於泰國既就要幫手

明白的

上一個post啲閪頭唔係咁講 係瘋狂攻擊

有冇懶人包？ 依家跟進成點

痴撚線人地唔使做咩 老奉幫手咁
都唔知咩人黎 剩係識屌屌屌

影衰唒Lihkg
講真其實佢已經好好人啦

幫唔到手就出少句聲，靜靜追post 喇
一有水抽就判官上身開炮，做網民做到咁低質

連登冇野多 垃圾最多
諗野on9 腦裝屎 依個post終於唔見班閪頭

連登最多咪依啲閪人囉

望伯母平安

好心就咪去呢啲垃圾國家啦

推，希望平安

集氣保佑伯母平安返黎

如果係假膠我就祝你伯母安好

如果係真既
泰國警察內部污染好嚴重，我聽過比人屈撞車，比人屈買野，今次先知道仲興屈人帶白粉
樓主如果有實質既證據，例如錄音，wtapps 紀錄, 出境資料 同行者資料既話，盡快去泰國同中國領事館救助。
如果伯母係拎 BNO 就去英國。 因為呢件事係真既，一定會引起公關災難咁。租客同海關打龍通屈香港人錢咁大件事。
咁仲有報上蘋果個D 比更多人知道。
BTW 呢個似局多D 希望伯母無事
利伸 中泰混血 成日返去 有親人當警察知道少少黑暗野

幫手推

btw沖哥

怪錯胡慧沖

祝福樓豬女友老母平安歸來

去完曼谷覺得泰國人唔係普遍講既咁友善
好多搵人笨 的士想盡辦法兜路可以唔理安危 個時以為自己無命返香港
酒店可以收錢之後完全黑面唔理人

乜野怪錯

人地有義務？

因為之前幫過求助者所以就一定要幫事主？

就算佢唔回應，都唔應該怪人

怪錯即係佢唔幫就可以怪佢？

笑緊前面d留言姐 我又無份鬧佢
岩岩睇個page d留言狂屌佢好慘

胡師傅 被點名批評

係咪沖哥

其實個班會吾會吾系真海關。因為以住禁多 case 都吾會屈禁多。通常都系想短時間攪惦算數。最多做多幾單。而且海關都系輪班。佢最多都系想放工前攪惦。輪到下一轉未必系自己人。

小弟唔係姓胡

識打字未

又系又吾，係咪想迫人離題屌你 分散注意呀

呢個真係可以屌

宜家有冇傳媒報道過呢單野？

暫時好似未見

有冇人總結一下而家咩情況

而家知道沖哥俾人誤會有幾唔開心

平日睇慣佢去幫人，理所當然覺得佢要幫，一唔出現覺得佢唔理人，原來只係聯絡沖哥個方法錯左，怪錯左人，反省緊

樓主係咪傾掂數比少少？
無理由拖咁耐
上水講吓進度好嘛

x2 已經inbox咗佢
岩岩開咗個胡力威facebook ac

覆咗我 真係怪錯咗沖哥

佢講咩

佢話唔會入嚟呢個post 唔想睇到啲人鬧佢

同埋佢真係好人真係怪錯咗人

On9
求人幫手識唔識禮貌？
就算再心急都應該冷靜啲啦
無人義務要幫手架 基本尊重小學都有教呀？
Btw 祝樓主女友媽媽快啲冇事

雖然佢冇義務 但佢好有心幫港人

沖哥只係唔想泰國俾人當係第三國家咁睇 唔好害怕泰國 by沖哥

屌你老母 小學mk扮神探?

沖哥話問過啲海關朋友都冇聽過呢件事 同埋依家仲未知佢伯友嘅位置

唔屌佢真係唔撚得

屌左就中計

姐好大機會假海關？
之前有巴打講海關都唔會屈咁大條數
希望伯母冇事

沖哥對唔住怪錯左你

伯友會唔會有大陸身分證
如果有洗小小錢可以check佢係邊

追咗廿四小時 全日淨係mon實呢個post冇追其他post

要冇事啊媽媽

佢唔會入嚟㗎啦 已經inbox咗佢 道咗歉解釋清楚了解清楚 沖哥好好人冇怪責我哋 仲反省意見

事主個女同佢男朋友聯絡左沖哥未

聯絡咗啦

成200k港紙，海關做慣做熟唔會la

傻閪港豬又入黎叫

88啦柒頭港豬 block一隻少一隻

不安

事主用特區護照定BNO入境泰國？用BNO的話你即刻打去金鐘領事館先啦，話友人遇險需要急切協助

關你撚事咩 又唔係你阿媽

User name諗咗幾耐？

好恐怖
宜家似綁架多過老屈咁
希望冇事

咩境況？好擔心

希望無事要平安啊

沖哥都係咁同我講，跟住我話唔係呀，佢地已經推緊post同你sorry,佢話真係架我聽朝起身睇

果個咩胡慧沖信唔信得過
綁架果班人本身都同政府機關打通, 後台一定硬(唔知有幾大)
胡慧沖本身都係幫泰國推廣旅遊, 如果係親果班人後台, 咁咪仆街
到時你三條K都冇撚用

唔好諗都咁陰謀論啦一係你聽左上面條link先再諗下

沖哥

都希望繼續幫樓主，快D搵到伯母
另外，可以係個人fb度寫如果有事可以send message去個page，而唔係個人FB，咁就唔會miss 左睇唔到message

但仲有D痴線留言會唔會唔係咁好

大人有大量 唔怕啦

黎到呢個post已經正面返咁多應該好d既

秦國d海關先on9，特別係出境個班，一路玩手機一路整你本passport，個撚個帶住個耳機，拎埋部手機上枱玩，你行到埋櫃臺都唔理你繼續睇住個手機，出到聲hi佢先望一望你，d態度仲要串撚77咁，你話發生d咁嘅事都好正常

睇得出沖哥好有心，幫到咪幫囉，幫唔到都無辦法

岩岩聽完
點都好我諗佢主要都係想挽回泰國旅遊聲譽，點都係會企係樓主果邊既
佢都唔想件事搞大令到全港人都怕左去泰國

其實樓主除左聯絡沖哥，有冇做其他嘢？

一定冇事既

當地有個人指點好過盲中中，但最後呢D事都係要政府方面解決

LM跟進

呢d東南亞國家真係咪撚再去啦
咩菲律賓,越南,緬甸,泰國呢d
而家d人真係唔知驚.去厭哂日本,韓國,台灣,係要搵d新鮮感
菲律賓人質事件後d人都係唔識驚, 最近又爆單比人屈坐16年監
真係完全唔識死,唔出事咪又至何,出起事上黎真係走唔返出黎嫁

btw希望樓主屋企人無事

事主有咩消息盡快更新

留名集氣

之前樓主覆過
搵左入境處入境處會搵當地官員
另外報左警警察話佢地除左聯絡國際刑警無其他野可做
另外樓主仲有搵緊議員

果陣搵左個當地導遊去泰國，其實真心唔差
同幾個fd幾家人去，不過東南亞佢地d普羅大眾真係差少少

有報案
有搵議員但未知點

集氣

希望吉人天相

推 希望有人幫到手

認識到泰國警察 你地仲覺得香港警察係咪黑警

唔會因為狗屎臭過人屎而覺得人屎唔臭㗎

搵到熟個度既人帶住都ok既
自由行就真係唔好搞

推 最緊要人無事

做唔做到野都好

聽晒沖哥講嘅野，真係好落力

作為同樓主無關嘅人，佢應該係出最多力嘅人......

我曾經在泰國有野搵沖哥幫手 佢好有心同有問必答

試過問佢問題秒回
冲哥

秦國真係 依家打死我都唔撚去 希望事主媽媽平安無事 同埋彭慧中好幫得手

今個月尾已經買左機票去泰國

Rip

其實去過幾次泰國都好安全
果d咩海關玩手機完全冇
上次去有個fd唔見銀包電話俾人執左
之後靠find my iphone搵到個位
警察仲帶埋佢去捉左條友拎返所有野
所有野真人真事唔係聽人講
其實騙子度度都有，自己係local先唔覺姐
今次屈到成200k港紙咁誇應該唔係政府問題
大家都係睇定d解決左件事再諗下狙唔狙擊泰國啦

兩日啦,想問樓主伯有除左三文治仲有無食佢他野? 仲有無同你地whatsapp聯絡?
大家都好擔心, 如果有時間,盡量update下現況

btw, 希望事件快D解決

沖哥香港人黎
之前佢未出書未咁出名，我果陣都唔知佢乜水，有個香港人係泰國又係有麻煩野（太耐唔記得乜事，總之又係類似俾人屈錢），post上facebook求救，之後d人叫佢搵沖哥，
跟住沖哥即刻去救佢，好快解決左件事
我即刻覺得依個人真心好人，佢其實無義務幫你架，仲要無錢收，分分鐘仲要嘔錢疏通d泰國人

利申：絕對非打手

樓主係度吊人引 成十頁都唔會回一個post
就算覆都係答埋d垃圾都算，
而家塭到救星就直頭唔撚柒理你班連登仔

唔理好正常, 有乜緊要得過老母外母
佢開post都係想揾人幫,而家揾倒緊係無乜緊張
btw 希望真係無事

沖哥 辛苦你 請繼續義務幫手

講真唔明一開始做咩要屌沖哥
人地根本無責任去幫你
衰啲講句根本就唔關佢事
班連登仔

我同胡師傅都 反省緊

你當戲睇 食花生
咪覺得樓主吊人癮囉

下次你老母比人綁左，你記得ＭＯＮ ＰＯＳＴ秒回呀

應該係班假海關
真海關通常唔會屈唔多 最多一百幾十屈餐茶飲下
屈咁多唔係個個都比到
擺明今次係樓主撞正天仙局
擺明係熟人做

沖哥如果睇到呢個post 既話 請覆一覆我Facebook 我叫胡力威
希望冇影響你心情

同意

一野屈35000usd 係有預謀啦

泰狗真係低賤人種黎
d仆街仔扮係tourist guide企係路邊 又識英文又著住件衫印住tourist guide主動幫你
上次就係比呢d撚屌fake，想問佢間餐廳點去 同我講話呢個分店休息 叫我去第間 仲有幫手叫埋"篤篤"司機車我地去 夾份昆鳩我 之後去到發現佢叫我去果間係假野黎屌佢老母 成間野柒既 似係大陸冇人食果d餐廳個feel仲要車到勁遠 之後屌柒個司機車番我地番去
屌你老母死泰狗低賤人種全部仆街死就岩
祝伯友冇事

push

正常搵到幫手都忙救人啦吓嘛

咪係

成件事膠膠地 圖聲畫一樣都無 仲話搵傳媒幫手

睇戲睇得多 樓主依家應該買緊裝備準備救人

言下之意係有人仆街得過你，就所以你唔係仆街咁話啦？
偷換概念兼唔合邏輯。
讀多兩年書啦。
但凡黑警話之佢黑人白人香港人都抵死

樓主有無新消息update

幫推 希望平平安安無事喇

呢個post 係咪痴撚線
先有人屌個無義務幫手既胡慧沖
後有人屌樓主唔keep 住回覆

當件事係真事
你係當事人仲秒回post 咩
食花生唔係咁食呀嘛

而家係好撚多低質會員
未計東南亞個單

唔需要秒回 不過起碼唔係回親都係一兩句 老老實實 樓主真係忙到有咁多野做到嘅話 就唔駛搵幫手 仲有聽佢語氣完全唔覺有幾緊張件事

追左, 咁耐我都有少少覺
事主係咪同媽咪關係本身都唔多好
利申, 唔係冷血

佢有時間都出去搵其他人幫手啦
呢度講咗成1000個post，有冇人實質幫過佢先？

吊癮都講得出
智力無下限

衰過喺胡慧沖度，又有人走出黎柒？
你想樓主點，件事真係嚴重出左事，你會唔會要即刻上黎報告呀？

紅字又係咩邏輯？而家揾到人幫手/識處理緊係去解決件事啦，仲上黎？

人地樓主可能訓左/同議員/同沖哥針緊點做啫
靜係傾可以點做已經可以忙到覆唔到post喇掛
如果係故黎你就話屌佢唔出文啫

連登真係好撚多小學雞
首先件事唔關沖哥事就屌咗先，人地係要幫你嫁？
第二，人地呀媽出事搵到人幫手，大把野忙大把野要同幫佢個人交代，仲要同你追post秒回？真係當自己大爺，個地球圍住你轉呀？

唔駛佢mon post逐個覆
依家連一兩句update 吓都無 可能真係連痾尿都唔得閒

啲人當睇故仔
香港人睇人仆街最開心

唔使瞓咩 下下秒回

連登仔邏輯應該忙到無得訓 我就話應該緊張擔心到訓唔著

我咪親自搵沖哥道咗歉囉 仲講你想我點呀

lm睇結果

訓唔著都唔代表要應酬你覆po嫁

好似話國際刑警都幫唔到手

依家其實都係未有消息，但係有揾左議員、警方、入境。至於點做其實我地都逼唔黎，因為係個邊話事，但議員已經通知埋保安局，留左我地名，有消息係會即刻通知我地。

同埋沖哥其實好主動，我係度多謝佢先

我想知其實你知唔知伯友所在位置同安唔安全先

其實你有冇考慮過搵傳媒煲大件事，事件引起公眾注意我諗所有你搵過嘅人或機構都會更加落力幫你

應該係安全，因為琴晚仲有send wtsapp既
位置我地都同左警方講，唔係度講了
先多謝關心

樓主 沖哥

可能已經唔關事，伯友個朋友有冇搵過佢問咩事，搵唔搵到呢個人？

有班連登仔真係柒到
講到人地沖哥好似一支穿雲箭千軍萬馬來相見咁
覆遲少少就大紅字屌鳩人

胡師傅快啲一齊跪低啦

沖哥

攪到連登低質晒
網上抽水零代價
就一咪屌屌屌

呢邊乜都做唔到好被動咁，希望繼續幫樓主

沖哥咁幫手
希望伯母早日冇事

阿媽有無send gps 位置畀你地

有理無理屌左先

有不了炒左車一句sorry搞掂

其實你依家個情況性質 相同 但件事唔同
之前我地罵沖哥 有人見人罵就一齊罵埋
到 依家人地罵我地 你又跟人罵 其實冇分別

btw 我講左好多次 我親自同沖哥道左歉

我覺得鬧沖哥單野可以告一段落 佢地完我地個POST都應該原諒我地

但係講事主吊癮就真係究極ON9

道歉又唔得比人罵返又唔得 洗唔洗一死以謝天華呀

其實有冇諗過我地都知啲唔知啲
警察查左既野都唔會一路update我地啦
更何況係交左俾泰國果邊查 佢地就唔會同我地或者香港警察交代查成點架喇
多謝關心啊不過

吊乜撚野癮？ 依家玩秒回？
人地老團俾人綁左呀
好心你班低質會員唔好撚顛啦
老撚馮要覆你架咩？
有撚病

惡撚到呢

有冇諗過飛去泰國了解下

班友都弱智
人地出post救助 佢地好意思話吊癮
睇故咩 以為樓主出post比佢地過癮?
痴撚鳩柒線

班友叫你地幾時俾錢?

一個post已經見到連登有幾多傻閪
依個認真post都有人話撚狗 吊癮 又盛
連登仔真係

其實樓主是咪要安排一下親身過去泰國了解呢？

.

咪on9啦 你當煲劇？

唔知班友夠18歲未
真係痴痴地

有位置救人容易好多

好撚可悲
開到2都重會見到啲傻閪

認真，係

我應該知道點解唔想畀傳媒搞大件事

邊個登都有嫁啦

真係好多小學雞 乜撚嘢垃圾國家姐，泰國曼谷旅遊勝地黎，眾所周知，你話去啲打仗國家就話危險姐 泰國都驚，你班小學雞出過國去過旅行未？

連登多撚到

啲傻閪好撚驚嫁 一次就blacklist嫁啦
買撚完機票又要驚驚唔敢去
計我話 港豬就繼續死番係香港做奴啦
出國唔撚啱你地嫁啦
費事你出到去都影撚衰香港人

其實理性啲 邊個國家都有好壞既人，今次伯母好明顯中左 所謂「朋友 」有組織預謀嘅天仙局 簡稱中伏
今次關人事，唔關國家事

一直以黎誤解咗沖哥
希望伯母冇事

理性分析 學你咁講 件事咁可疑
啲傻閪連登仔就一尾話個國家政府有問題
講撚到人地幾低賤
屌你老母你香港啲黑警重撚恐怖啦柒頭
人地笑鳩緊你港奴港豬咋
重係到自以為香港人幾撚高等
要踩鳩人地民族黎抬高自己
屌你班廢閪連登仔睇撚清楚個世界先啦
連登盛產就係依班井底之蛙

送夠一打比你

比我係沖哥既話 知道你地無啦啦咁屌我
就算你地之後認錯 我都一定唔會幫手
而家老馮幫你地咩
所以如果沖哥真係唔幫手的話 樓主記得多謝呢班連登仔

其實4隻大字都夠佢地思考一世(大前提要識得思考 )
井底之蛙

點解?

以前講故台已經有啲人老馮
屌完每月出文慢 屌每週出文慢
之後屌埋每日出文 要人地作好晒成篇up 上嚟
仲大支野話想人睇就做好啲

估唔到e+ 連救助post 都俾人屌update 慢
是咪痴乸線

起碼先搵到肉參位置同證實左係泰國官方行為先，如果係假海關，你一用輿論就隨時害死肉參

留番畀專業人士解決先 都係等伯母平安返嚟先講

5月去泰國 要點避免發生呢啲事

佢係咪mon緊呢個帖

同佢助手

班廢閪連登仔咁撚低質素係唔會識

嗰啲已經潛曬水

唔講以為入左女朋友媽媽被人屈，你問我答POST
吊癮

關你撚事咩

經過呢件事 你阿媽會唔會唔敢再去旅行

妖 又響到嘈 而家香港人真係好撚煩膠

1）人地媽媽響泰國出左事 除左搵人幫手外 仲有屋企人、親戚要覆嫁 而家下下上黎匯報比你聽？ 人地擔心到訓唔著又話你知 人地唔洗留時間聽警方、議員等嘅電話打黎？

2）胡慧沖 幫係人情 唔幫係道理 衰咗認咗錯就ok啦

3）點都好希望伯母平安無事歸港

連登太多小學雞 幫唔到手仲幫倒忙

整合個進度未 ?
佢老母啲朋友揾到未 ?

道到咗歉啦

知你道咗歉啦 我叫其他人唔好再拎件事黎嘈姐
你都道咗歉下次唔好再衝動就得啦

已經深切反省

唔mon post 駛撚上黎求救咩 幫到手嘅回覆都睇唔到

咩叫幫到手嘅回覆 ?
例如燒泰王張相 ?

唔通人地落咗地府向前泰王求助又話我哋知咩

不過其實mon post都無用 無個幫到手 真係好撚好笑

講撚到連登幾撚咁偉大
有用既留言晚自然會睇
唔通見到你班傻閪又回你地咩

你都知自己講廢話 咁你仲逼人覆你

有9 成都係垃圾 reply , 拗埋啲無謂野 , 屌黎屌去
(包括我呢個 reply)

之前grad trip去巴堤雅 係airbnb book左間villa 個垃圾房主扮曬野話咩咩政策 要沒收我地啲按金 我地最尾昆佢話比好評先比返啲錢我地

樓主都話冇嘢可以做只可以等嗰邊消息
(包括我呢個 reply)

芭堤雅不嬲都危險 自己小心啲啦

咪再用airbnb la

有無其他推介
幫拖

玩水上活動都小心啲

睇地方用既姐

點解唔搵埋議員/記者去泰國駐港領事館幫手

有冇睇㗎搵咗啦

日本都聽過有人 airbnb 中招 , 何況其他地方 , airbnb 無事只係好彩

好彩最終都拎得翻 大拿拿3000幾港紙 但都冇呢個post咁誇張 希望伯母平安

真係好多細路仔上連登

典型香港人，乜都係老奉

又reply

可唔可以留返畀樓主update下

每次用都會book完contact host 聯絡好打點好晒一切先出發 所以都相安無事

同埋唔好搵支那房東 搵番本地人

上次去大阪真係中左大陸女人
不過好彩都冇事

Show Blocked User - 患國魔王

原來沖哥咁好
之前有時睇泰國D SPA 都係睇佢推介
沖哥

你聽下我之前嗰條link 沖哥真係好好人

會唔會你女朋友老母真係偷野

偷野係罰 35k 美元 ?

最新情況點

曼谷近 2-3 年係差左.....

因為泰王死左

樓主 而家咩環境啊？ 有冇消息

所有非先進國家搭的士都好麻煩

點

樓主，最新情況係點？

情況點啊？

靜係想知伯母呢幾日三餐, 班撚屌係咪都有提供??

等情況

佢偷35k 價值既野咪要罰35k

訓撚醒未？

你地班傻鳩屌胡慧沖拉埋我落水把撚？
成班直頭仲緊張過樓主，人地自己都未屌就係度屌鳩人

入得黎呢個post都係想知樓主講最新消息，
佢冇時間覆你就唔會有時間開(2)啦
碌左幾百個comment都係你班撚樣係度講埋d廢話屌人老母，柒完係度道歉推post仲好意思話人低質乜人都有？
繼續自我感覺良好啦

成班連人地老母同人地女朋友老母都未識分都算
連樓主有時間都訓教啦呢d廢話都講得出，
真係差d以為係佢本人比人屈偷野禁錮緊
淨係一言堂唔好撚叫連登叫天涯啦

樓主如果你或者你條女知道更多後，已經明白無須幫忙，上返嚟交代句啦，你應該知已經搞到好多人

搞到好多人 ?

我諗除咗冲冲，樓主同部分巴打已經揾咗不同部門幫手啦

連登仔又再一次將自己無限放大

痴撚線，搞到好多人 真係唔知點屌你好

人地上唔上黎交代關你班連登仔閪事咩
你地連登仔邊撚個呀?睇到自己咁撚大
搞到好多人?連登好撚多人?
屌我真係費撚事教精依啲柒頭

換個角度講 樓主係上左黎開post
但係人地件事都未撚settle down
下下上黎侍奉你班閪人呀?
人地有時間有精力都放係件事到啦
傻閪連登仔 醒下啦

幫推
上個星期訂左機票酒店去泰國 依家好驚
希望伯母同所有去泰國既香港人都平安返黎

有冇update呀？

繼續留名

冇關係既野開過個post講得唔撚得
乜柒都屌一餐，你唔撚去屌下你老母

橫掂都離晒題, 唔爭在屌埋一份
開頭高登話呢邊 d 人絕大部份係低質小學雞我都唔信, 點知越睇越唔對路, 真係好撚多on9仔, 講野唔經大腦, 仲衰撚過香討
屌鬼都要有point先得㗎

btw. 樓主如果伯母無事, 有時間就返黎講兩句幫個post收皮, 唔洗比班小學雞亂吠

你班友亂咁屌沖哥到最後炒埋車
Btw追哂post都未有新消息

連登真係低質好多，已經冇咩討論空間

樓主柒頭黎 上黎放低一句話要幫手 但乜撚都唔講 搵耶穌幫你好唔撚好

你不如追下post先

你真係典型傻閪連登仔

其實泰國不嬲都係香港人熱門旅行地方

泰國就一定冇日本香港安全架喇～ 不過酒店食物就又平又正～
對比係香港，野食又垃圾又貴，仲要比人西面

樓上搞到好多人 依句真係

我以為佢打漏嘢 「搞到好多人好擔心」

八掛想知咪認囉 講到好偉大咁逼人覆

我真係唔撚知邊個傻閪 圖又冇 證據又冇 係度鳩up

你唔知唔緊要 去照下鏡就見到

我就真係見唔撚到樓主有咩證明 一味得佢講左兩句 update又冇 乜柒都冇 我話佢老母識飛都得啦

有啲人係要比人屌到上心口先知柒

其實冇進展的話樓主都冇野update到，有都未必放得上黎

點樣比人屈？

冇更新

假故事作完就算，仲更新?不了！

扣留左好多日啦wo

此 post 已完

樓豬收左皮啦代左人地老母做人質，人地人家平安
此post已完

完？

樓主麻煩得閒上黎update下

成班傻閪 樓豬一兩句說話就撚到你班友出哂水

樓主上水未？

無左下文了

好慘，留名跟進

Lm

到底最後又係唔係成班連登仔跟車太貼呢

無下文，一兩句講下咩情況都好啦

撞哂車啦，仲問

撞車都一要推

沖哥去咗東京

無錯，真係唔好將連登仔同自己無限，個好多人真係唔係講緊你地。

樓主，不好意思，上個reply之後你都係潛水無回音，惟有講多次。樓主，你叫E小姐聽電話啦，有幾位你哋曾經揾佢幫忙嘅人，由前晚開始到今日下午都聯絡唔到你哋，佢哋剩係想知黃太安全回港未。你哋兩個應該知仲有人港泰兩邊幫忙緊，擔心緊？

如果件事已settle或者只係家事一宗，同人哋講聲麻煩曬，唔駛再操心，無須要請詳情，但做人有返少少交帶啦。

喺生喺死都講聲吖

完全潛晒水一兩句更新下都無越來越可疑

狼來了

如果係假膠
浪費巴絲心意
支持貼返樓主資料

我搵咗毒果 01記者
人地實覺得我玩野

都幾日啦屌
如果係要比錢既 都決定好啦
如果對方係要撕票 都應該做左啦
淨係話無咩好update

當連登仔撚狗咁撚

block撚左樓主無眼屎乾淨盲

屌你班連登仔 之前唔係話唔好叫樓豬update 又乜又七架咩 真係吓吓柒到落地核

講返聲都好呀
而家潛曬水咁即係點

成個故事得幾句文字交代 你唔係天真到覺得班傳媒會報呀嘛 再講你估佢地無人上討論區收料 梗係知無料到啦 如果唔係成件事傳到仆街啦 柒完尿仔依家再柒多鑊

揾左咁多人幫手，唔係咁好WO，唔UPDATE

唔係好多人撐樓主嘅咩

仆你個街幾日一句update都無
一句救咗未/有咩進展都講聲啦

樓主呢？

所以啲花生友見到我話搞到好多人，就好驚奇咁，你自己食花生八卦咋，呢度有不少巴打前兩日仲做緊實際嘢幫緊手，而部分嘅幫手行為又再煩到另一班人。

樓主，之後好好睇住伯友

咁多日都冇結果 只可以話樓主係假膠

炒車定點？
樓主出黎交代下啦

早幾個月仲同老母兩個唔知頭唔知路咁自由行秦國

如果係真我而家諗返起都驚 去到個度完全冇危機意式

推到樓主上水

如果真係假膠, 只能夠祝樓主你好運

又假膠？

某報本身已經約好訪問

但佢臨時縮沙姐

原來假膠黎

又炒車？

會唔會搵到另一啲渠道有人幫手但唔公開得
所以唔蒲頭呀?

呢刻好難講話一定係假膠
不過贊成應該交代返聲, 特別係同有份出力幫手嗰位巴打

輕推

樓主

樓主好唔負責任

可能樓主已經比人捉走埋

樓主安全既話講聲
好驚

樓主安全啦，係唔知黃太點

如果係堅野 , 正路應該已經去左泰國跟進

樓主比人捉埋

佢同條女都無去泰國，無得捉

一路睇都覺得係疑點之一
請個假咁難？

but anyway
無事都同為你奔波過嘅人講返聲啦
(就算唔上水同巴打交代)
睇上面話連電話都唔聽

其實我同男朋友都仲讀緊書 黎緊考final project present essay
呢件事已經令到我冇辦法正常返學同溫書 身邊既人都煩到死
唔好再問點解唔飛去泰國 真係冇乜可能
另外update一下大家
媽咪仲喺泰國 如無意外呢兩日對方收到錢就會俾佢返黎
已經交左俾重案跟進
多謝大家關心 唔係假膠

得你一個讀過書？

好多野事在人為

我果時一路返Full time都一樣照爆4攞獎學金考贏班大陸喱

你私事忙同你搵完人幫手無交帶係兩回事

算啦，錢都比埋，
完！

係咪讀緊書就可以大哂

同記者約咗訪問都可以唔去做？

以後再有公義事件我去搵記者都更加難說服人

依單野其實同樹仁班垃圾搞inaug R完sponsor 之後無交帶甩人底

性質無咩大分別

多謝你既幫忙 唔好意思我確實係應該多啲上水交代
多謝關心

我當日拒絕訪問係有講清楚 我已經兩日冇訓覺開始唔舒服所以返屋企休息 後來記者先生亦冇再度聯絡我 可能係我誤會左約訪問既事已經告一段落 所以我先冇再搵返佢 如會因為咁造成左問題真係唔好意思

Agger
巴打你仲咁好心幫手，本來我係post 1幫推完之後都冇諗過再留言，但樓主同你女朋友真係好冇交帶，我自己都就嚟考final但我都有一直留意呢個post睇下有冇update，auntie係咪平安無事，但你地竟然可以幾日都冇上水update下，打一段野講下你地比左錢係咪咁難？

另外我追post留意倒沖哥一路有幫手，無論有冇成效都好，希望你地多謝返佢

樹仁大學單野都係誤會，我狙擊錯咗何欣婷

而且記者wtsapp同我講返你約好咗訪問之後甩底唔去

而唔係你拒絕訪問

唉

樓主衰多樣講大話

真係好垃圾

最後竟然係比錢

唔想blame victims
但性格真係好差
一句忙/學業要緊概括所有
同一開始打鑼咁搵人幫兩副咀臉
之前仲cap哂圖咁話人fb pm唔應佢

介唔介意講埋係咪畀足35000美金？

樓主打完齋就唔要和尚，下次各位好心巴打仲邊敢做好人

我真係唔信做project考final會唔上fb ig, 講一句都唔洗兩分鐘

唔講太多
有人幫緊
平安番黎就得

理性上係唔應該比
不過當人質係你家人既時候
係咪真係可以咁理性

羅生門

比得起就比，泰國果邊竟然真係無人理

又話國際刑警，又沖哥

原來一切都唔夠班屈錢黨黎

聽到比錢確實有d心酸

冲哥？如果你係講緊冲哥，佢真係勁上心，但事主就有事鍾無艷，無事電話無電。

重案？E小姐有無聯絡返入境處？勸你都係實話實說(我指對警方同政府部門)，喺呢度你講大話無所謂，你今晚交代咁多已經算盡返責任，但如果對住執法部門，講真相啦，咪搞到媽媽返到嚟又惹官非。

去唔去關你撚事咩
係連登交帶有幾撚緊要呀？ 唔好將自己放到咁大咁重要好冇？

都要香港嘅當事入肯配合先幫到

俾錢算係慢慢淡化呢件事, 一個最好方法
希望唔影響到下一個有需要慨人

依家唔係屌佢無上連登交代啊，係真係落手落腳幫佢嘅非連登仔，事主都潛咗兩日啊

既然樓主女友都出黎交待左
此post完了吧

雖然都有D唔認同你既處事手法
anyway 伯母無事就夠了

樓主出黎講句野啦，做咩要個女人仔出黎頂

emily 先係求助人

事主個女講返進展都算頂？

我無必要講大話去質人

事主已經聯絡我，承認係自己中文唔好所以先話自己唔係甩底

但依d唔重要，交待咗家母安全就得

我亦唔會再跟進

明白晒

中文唔好?

打緊中文話自己中文唔好
利用完連登仔搞掂就一句唔再跟進就算
得罪講句你呢種人同你屋企人有事都係抵撚死

成班連登仔仲關心過你 事不關己都幫你諗
人地同你做訪問就放人飛機 仲講大話想兜
好人真係唔易做

屌喇星

親人俾人綁架俾錢都係冇辦法先咁做姐
誠哥都係俾錢解決啦
不過作為旁觀者
我會唔敢去去泰國
我都冇35000usd咁大筆錢
姐我唔洗指意番嚟香港啦

做人冇交帶真係好撚垃圾，最撚憎

咁最後俾左幾錢
沖哥最後搞成點

成班花生友"講就天下無敵"

35000usd
唔係細數wo

梗係秦國果邊有人睇住呢個 post，樓主唔可以講噤多嘢

你有無認錯人？

作為居泰港人，我為泰國依個brand覺得唔抵。

泰國政府R旅客偶然會有，不過通常都係針對本身有小錯既人，例如帶多左煙酒，過左VIsa限期都唔出境等等，每次唔會超過幾千泰銖。

依家講緊百幾萬泰銖，係本地人十年薪金，係偏遠地區可以買別墅。

你話如果係有麻甩佬沉船，ok合理。 你話係高層政府官員官商勾結，絕對有可能。

你依話係一個低級海關職員都可以輕易屈到人十年人工? 第日都上泰國報紙頭條啦。

係冇background story,冇Context之下，就發佈依件唔知真定假既奇事。 我就為泰國覺得唔抵囉。

Anyway,祝伯友冇事啦。

同樣想同各連登仔講，泰國呢 黑吃黑都仲係好誇張，不過就冇咩膽同想法去搞旅客既。 就算係當年紅黃衫軍互相佔領曼谷果時，係佔領區見到遊客都好以禮相待。

E小姐報曬警，入境處，保安局同國際刑警都了解中，泰國果邊又通知咗政府同警方。個結果竟然係畀錢放人，事主肯，港警無臉，泰警無聲譽。當故事聽算，始終都要保護家人，泰國個品牌，我地理唔到的了

麻煩Emily媽媽安全返黎之後，比返多啲證據證明呢件事係有發生過。
如果唔係狼來了，下次再有同類事件既話，關注度會好低，亦都唔會好似你咁樣得到咁多人幫你

同意
覺得件事關注度太低
起碼推上報等多啲人知道件事
香港好多人會去泰國玩
雖然係個別事件
但絕對需要俾多啲香港人注意下件事
自己衡量去唔去泰國玩囉

呢個講法好奇怪
又懷疑件事老作又話等人安全返嚟

btw
真假都好
事主都應該多謝下各界幫忙

至於話俾錢了事其實無乜好屌
你話件事擺到e+ 都仲慢慢等我先覺得神奇

所以我之前都問
其實母女關係唔係幾好

可能樓豬都無搵過佢幫手 同埋攞獎學金呢啲野就咪撚攞出講啦 做乜啫

我無懷疑佢，但下次有同類事件發生，一定有人拎返呢單出黎講，又驚炒車又剩，有能力有人脈都唔敢出手幫

Final 同 project 比呀媽重要 睇嚟吖emily同伯友關係麻麻

所以伯母其實都可疑

從來都不認為樓主係假膠，只係無交帶

好過份
樓主同條女有事鍾無艷
上黎求救就大鑼大鼓
而家一句project essay忙就冇曬聲氣
約人做訪問又放飛機
做壞曬規矩
如果第時又有求救post，但因為你兩個呢個先例令好多人都唔敢幫
你地過唔過意得去
而家叫你做人比啲交帶姐
真係咁難咩
仲要用埋曬啲低級藉口話final忙

傻鳩連登仔又集體炒車

件事過左咁耐 樓主一分證據都拎唔到出黎

訪問無做成

老老實實點解仲有人信？

同意, 如果有發生過真係要公告天下
一年有幾多香港人去曼谷?
當盡下公民責任都好吖

即係點，有冇呢件事

冇, 似係有人玩大左

可能之後要交比連登重案組調查真相啦

pish

平安回來未??

考final重要過個老母真係冇得頂

下 睇完個post 我重驚緊失眠左幾日，究竟香港警方是未真係幫到手架！！

最新消息 真係無消息

下真係就咁就完左?
到底係咪真有其事...

到最後係比錢，咁政府警方冇幫過手？

有d鬼喎我覺得 會唔會樓主一家之後發現呀媽比人塔去泰國既真正原因後..真係要比錢先解決到
唔似比個呃就咁呃左話海關屈佢啦

乜消息都冇

又話2日返黎？

係咪吹ga

雖然唔係要事主每日匯報進度 , 但既然黎得連登求救 , 起碼都報告返個結果啦

人地好撚忙架 真係辣殺事主....

算啦 咪靜靜地由佢沉囉

樓主呢?

唔係諗住咩都唔交代下呀？

玩大左

連登有愛 比人撚一兩次有乜所謂

有邊次唔炒

炒車有咩問題

垃圾情侶 不知所謂

不如八下冲哥睇下佢知唔知有咩內幕

冲哥話係咁打電話畀女事主都唔應機

咁耐只係頭一日有應機

屌真係玩野咁款

推到樓主上水!!!!!

屌 本來我係好相信呢件事
仲同曬啲本身想去泰國玩嘅朋友講叫佢地小心
點知你老闆吖唔知係咪假膠
你細細地玩下收手咪算囉
仲搞到咁大 有好多巴打都好上心咁幫你地搵人幫手
例如話沖哥同傳媒朋友 一個屈尾十玩鳩完就起人飛腳
真係極度不負責任 亦令以後真係有人有緊急事上黎求助 巴打都唔敢跟車太貼幫手

樓主出黎交代未？

吹大咗？真海關屈錢？假海關屈錢？

個個聽完你講又話怕咗泰國，又話唔去泰國旅行

然後你拍拍蘿柚就唔見咗

正, 真係玩潛水
你地咁既處事手法真係好幼稚
我只能夠講: 祝你地合家平安

希望你地唔信有因果

嘩屌 如果單野係流嘅真係可以報警！不誠實使用電腦，發佈虛假消息
你就當玩，幾多人可能睇咗唔敢去泰國，浪費咁多人力物力

唔係真係假膠呀
搞到報晒警
又有議員助理幫手搵入境處
又搵沖哥周圍問
巴打又搵傳媒幫手
如果真係假膠仆街左d wo
樓主上水解釋下喇

推

樓主同佢條女

屌你老母咁大件事交代返好啵屌

個人認為係個租客夾埋班人
佢作為租客 知樓主條女媽媽持有物業
所以開35000usd 自己走埋熄機

冇追哂po 純推測

屌 唔係假膠呀？

留名 假膠？

唔係有人有呢對狗男女既電話架咩 post出黎俾班巴打打俾佢地問清楚啦 我地好擔心佢地架

我係泰國旅遊發展局，或者沖哥，我實追究呢單野

沖哥有冇講其實件事係點

都話沖哥搭晒路搵曬泰國入境處朋友幫手 同埋查緊個戶口係屬於乜嘢人
最後沖哥話打極電話畀女事主都唔應機 初頭第一次打就應
即係由頭到尾沖哥淨係打過一次電話畀佢而係通嘅,之後佢就唔聽電話

搞鳩樓主同個所謂女事主emily啦
就算件事係真
佢地有事鍾無艷嘅態度都抵比人屌

咁真係抵屌

樓主呢

其實泰國通有乜義務要幫你 就算Ignore/拒絕都合情合理 唔明屌佢班人有乜好屌

當然 認同可以試下搵佢幫手 同而家佢有幫手 都係好事

LOOP咗幾耐

今次個假膠會唔會玩得太大
我建議泰國官方同香港保安局可以即刻搵樓主同e小姐返去傾下計先
反正傳媒，沖哥，議員全部有晒兩人電話
要查唔難

最憎假膠

又未必係100%老作既。 可能一開始佢唔知/冇講晒真相。 然後一路發展落去就發覺唔講真相埋唔到尾，但係一講真相可能有嚴重後果/冇晒道德高地，所以就直接潛水。

有電話既有無巴打可以起佢地出黎，睇下伯母係咪安全

唔好咁不負責任啦仆街

仆街到同沖哥講聲唔需要再跟進都好過就咁次次唔聽人電話final project 忙竟然係由得老母比人扣留嘅理由

PUSH

講到老奉咁
頂盡佢都只係旅遊大使，講到底佢係平民一個咋
而家佢攞支槍指住你要你去泰國咩

樓主好撚不負責任，希望件事係真兼你女朋友媽媽救唔返

係咪有人有電話??

放出黎等大家問下

支持聯絡過佢地嘅巴打將佢地contact擺出黎

正解

可能真係偷左野斷正

喂比左錢未呀咁?
屌你追左咁撚耐

呢個時空旅行者係事主？ 唔係的話做咩道謙 如果事主比人滅左聲咁咪好無辜
如果真係假膠 希望樓主合家富貴

即係最好都係流料？

係咪最後柒左所以冇面見人呀

LM 等樓主 or 電話 出現

唔撚係掛潛水

推到有解釋

所以我愛台灣!

唔知你讀乜科，你識ee/醫科咁玩法，兩下就被退學。。。。。。

泰國差d定大陸差d?

連登仔集體中伏

假膠？
真定假都講聲啦
叫人點去泰國
做人咁撚冇交帶 事主正垃圾

有電話既巴打請放出黎
唔可以助長假膠風氣

咁就當然係中國差啲啦。中國可以去泰國拉人，泰國可唔可以去中國拉人先?

推，再唔浦頭麻煩有佢地contact既巴打放上黎

叫左好耐, 唔明點解唔放出黎

可能佢地enjoy被撚

應該都係太空卡

只比大陸好少少

另外果邊泰國求助就有update喇 , 呢邊呢

唉 追哂post 一開始仲係咁為伯母擔心 連登仔又勞心勞力

最慘係沖哥 其實樓主知唔知人地同你3唔識7 拍哂膊頭咁搭路 係要出人力物人同飛屎 樓主咁樣就唔見左人.. 出句聲同沖哥講 ''唔好意思呀 我地搵到解決邊法真係唔該哂你'' 咪好囉 做乜要潛水啫

如果樓主唔交代清楚連登仔係唔會放過你
你有事咁多巴打幫你對唔對得住佢地

佢唔講嘅，推到泰國政府、入境處幫佢回應
家下講緊涉嫌非法禁錮，件事完咗，報個平安，講聲多謝唔過份掛，屌

老母畀人捉咗？final project present essay 都要繼續做。

無追post 而家老母回家未！

冇晒聲氣

我懷疑樓主查多幾查，發現佢老母真係運毒

96164651
樓主電話?

各位:
媽媽琴晚已經返左黎，最後係俾錢了事。而返到黎已經同警察/入境交代返哂(錄左好耐口供)。呢單案並唔係假膠，你地可以問入境/警局都知有呢個case，有哂case no。發生呢件事我地都唔想，煩到所有關心既人先係度致歉。
另外沖哥的確係有call過兩次我地，但我地miss左call 之後都有揾返佢，唔知點解個version會變左大家講咁

大致上就係咁，麻煩到大家唔好意思。
男朋友上

個朋友呢？去左邊
比左幾錢

再一次連登仔瘋狂炒車
有冇人見到屌人假膠果幾位車主去左邊

好心大家睇定啲再留言啦
唔忍心你地衝出黎

呢排係咁炒車

入嚟瘋狂恥笑嘅

有幾多人可以做到好似巴打你睇得咁定，睇足一個月，成個post第一次留言就一錘定音

炒完沖哥炒假膠, 個post點解可以炒咁多次車

成個月又好難兜得到啵

我好早就bookmark 又話比你知咩，我淨係想提下大家，講野唔好咁盡，沖哥已經炒左成條老龍，最後埋尾都要炒多次，好似你咁啊［搞到好多人］

咁你有追post應該知我一直都話樓主唔係假膠

係話佢無交帶啊，唔係對連登仔無，係對幫緊佢啲人，屌完，11/4佢咪揾返其中一位講情況囉

佢搞到幾多人又話你知咩

同埋，你bookmark咗，咪證明你睇得定，件事完咗衝出嚟做汁男。你前日唔講嘢？

即係比左35000 USD？

finally 此 Post 已完

大佬 你一開始開post又講到好緊急啊要人幫你又性啊 之後就完全音信全冇 你叫人點唔信你係假膠

事到如今 真相就由佢啦 人冇事就得。

即係點？
冇晒聲氣？

咁都叫交代？！
人地沖哥打晒電話又唔接，仲話得兩次miss call.,搵人信都難，仲話比左錢了事。咁咪撚搵人幫手啦。自己比錢咪得囉，係佢老母比人夾埋屈錢，定係人地見佢有啲身家，圍埋屈佢先，兩樣嘢黎架喎。